騰訊日日升既時代，邊度仲有人反政府

炒樓炒股必勝
跟住加入廢老，既得利益派
過人世
是咪？

斃在個時代啱啱終結左，好似係

如果係真
咁我老豆都睇得幾準下

要不是香港人
你們支那完蛋了